［無圖］飛G裸照

勿起底

又負皮 咩事

屌你牙廢鋒

屌你老母一線頭

垃圾廢鋒 祼照都 po 得衰過人

樓上輪住做乜

似唔似真閪

Show blocked user - M達

第一次block 人

真心高質好笑
樓主

球員會員都咁垃圾

車迷素質==

由個嘴睇得出樓主有唐氏
大家唔好再hey0牠了

又出廢post

佢開d po都睇得出

點撐你牙今次

On99

正皮

笑左 米扮

Pish

我迷 liy

不如講埋你 d funson 我一次過 block 哂佢

Ok!!